賤皇拉莫斯仆街斷腳死啦

出返去啦死利狗

屌你老母 唔係沙拿就冇人理
卡華夏仲要冇得踢WC呀仆街

地球人欠利身浦太多太多

拉莫斯做得衰嘢多 報咗喺隊友身上 卡華夏要怪怪隊友

利申 無睇開波 但都知拉狗係仆街

安慰人就扮嘢
拉人就特撚登
利真係好肉酸

冇叫開雞都知你老母服務好

嘩 咁叻仔？ 西利喎

child登多皇迷 唔好同佢拗啦🤷🏻‍♂️

你老母做雞就係人都知啦

屌好撚假囉

笑死
句野邊個用先
自認child

沙律傷2weeks 全球哭喪 聯署要求重罰拉膠
卡華夏傷到冇得踢wc who fucking cares?

班怨婦屌鳩積仔喊
痴撚線

垃圾黎 冇左唔可惜

怨婦猁個名你估講笑架？

拉狗上屆差d收鳩艾維斯皮，麻煩賤種黄狗出黎講2句

上年唔見你地衝出嚟屌呢球？
根本呢種情況就好常見
沙拿傷係佢唔好彩

睇睇佢地隊長先啦 依d先叫收人皮

屌你老母, 你廢就冇人理你架啦
俾著對家一鳩廢撚左 BBC 你地班仆街鍠咪又係嘈嘈閉

無睇開波就算撚數啦，人云亦云
仲要懶醒利伸

完全反映d記者點做新聞